做人好撚悶 覺得自己好似希臘果條推石頭既傻仔。。。。。。。。

學佢阿Q 精神囉

成日希望訓著左可以唔撚洗再醒 做人又悶又苦 好撚戇鳩

揾啲新野搞吓囉

冇嫁啦

用錯例子

唔想郁定冇呀